覺唔覺咳水真係好撚難飲？

每次一飲落去 吞完
都會即刻9秒9就飲番勁撚多水
但陣味重好似留係喉嚨到
真係好撚難頂！

尤其是紫色嗰隻

Dexin syrup

鮮黄色嗰隻先世界级

最難飲一定係白色

我記得白色已經算最淡味
好似係胃藥
黃色，粉紅色果d“傑”到仆街又有粉狀係入面

識飲一定溝七喜飲

傑到仆街有粉既係抗生素 但有隻白色抗生素係好味既

當你試過一次飲一支，你唔會覺得難飲，你就會打開新世界大門

未飲過白色
我飲開醬油色

我覺得好好飲 甜甜地

成班友講到好似飲酒咁

難飲到仆街，睇親醫生都叫佢俾藥丸 唔知點解有人可以咳藥水上癮

我咳親都咳成個幾星期
飲到尾段會覺得有d上癮
唔飲唔安樂

細個已經覺得好難飲 飲完好想嘔
依家睇醫生一定要叫佢盡量開藥丸俾我

咳水正確飲法係等藥水留係喉嚨一陣先飲水定係即刻飲水

醫生開果啲黑色咳水，有啲透光啲，有啲無咁透光，透光果啲好撚難飲

好鍾意飲
都好鍾意飲dr pepper同cherry味飲品

好憎咳水個種甜 甜到仆街

飲過橙色，芬達咁嘅味幾好飲
同埋透明，聞落好似乳酪乳酸味，甜甜地

唔覺喎
飲啖水先
再食藥。唔飲水。慢慢流落喉嚨
好涼 好舒服

每次飲撚到想嘔

有隻米白色 結結地果隻 索落去飲落去果下 尻根都赤埋

以前細個飲個一隻好好味

香港藥水算好飲啦 係美國飲過隻咳水真係世界級難飲

白色抗生素

馬屎

好飲班細路當汽水飲

報驚

有隻白色好杰身(唔係精液)
小學定中學人飲過 一世都記得

政府隻馬尿

細過飲親隻白色又杰杰地嘅唔知咳藥水定抗生素都會嘔

飲撚到想嘔
次次都寧願遲d好返都唔敢

醫院個隻粉紅色

一開蓋陣味就黎撚曬料

超難飲,隻味好似杏仁,細個飲到嘔翻出黎
搞到我而家都好憎食杏仁

聞到都想嘔
次次都叫醫生唔好開咳水
個醫生話其實咳水冇撚用

原來係咁
同埋細個老母將全部藥水mix埋一齊用針筒射落我個口到
果種味道一世都記得

Lean

細個飲完9成9會嘔返出嚟…

有隻好似仲係鹹鹹地

覺得好好飲

細個好鍾意飲政府醫院馬尿

早排咳到飛起 個醫生講明今次開枝咳水好難飲好飲尿味咁臭 但一定要食..依隻先好
一返到屋企食藥 痴撚線難飲到我寧願咳死呀

試過飲完 牙痛

睇你飲咩咳水架姐
呢隻世界級好飲
完全唔駛飲水
飲落同以前四方果啫喱忌廉梳打味一樣

好難飲
次次都叫醫生唔好開咳水比我，寧願吞多幾粒藥

我次次都冇講。。。而家望住枝咳水又想死

X2！
我而家轉行飲念慈X果隻止嗽散 都WORK～
我自己既食法係飲一啖水，一野倒晒啲粉入口, 一吞吞晒落肚, 搞掂

兩者差勁遠

上一次病到死死下
死都唔肯飲咳水

叫咳藥丸果啲真心on9
咳藥水有十幾廿款
咳藥丸其實得一隻

苦澀都還好
懶係加啲水果味先難頂
又苦又有浸化學水果味

小學已經超鐘意飲 飲完又好訓啲 個人又舒服啲
當然係適量咁飲

以前細個病 醫生一開就開成5，6枝比我 仲記得果陣我呀婆係倒唒咁多枝一格到份量 再全部溝埋一齊餵我飲 勁難飲 所以以後睇醫生都叫佢開藥丸

試過開無糖馬尿畀我

唔係咩咳水都會上癮 要有麻黃素/可待因

Diu 簡直係心聲

飲食台

接近十年前醫生的嘅黑咳水好飲過依家飲到嗰啲

以前嗰隻雖然又苦又乸，但係飲落去個喉嚨好涼

依家嗰隻黑咳水甜到要溝水飲

我覺得飲少少好正
好似啲半固態嘅酸奶

聽講話係要專登溝難飲
又好飲又易上癮死得人多
就正如可樂一開波係咳水
後黎都收左皮變普通汽水

馬尿聞到陣味已經唔想飲

宜家咩咳水飲落去都好涼

你好熟咁喎！你點知架？

你又知唔係？

配夫人幾好飲 飮完唔飲水都得

上網查過下咪會知....

好好飲 細個覺得好似果汁 叫呀媽比多啲嚟飲

次次都同醫生講唔要咳水
試過2 3次唔記得講 吞完陣味係核突到反胃
嘔返出黎

西藥唧咳藥水真係難飲到仆街

中藥嗰啲咳水又好撚好飲喎
而家有咳都會買中藥，寧願耐d好

中藥d咳水係點

好撚難飲 都唔知咩味黎

白色真係世界級難飲 飲完果下唔洗扣喉都想嘔

黑色可樂味最好飲

一支上癮，咁死得啦，通街道友！

太易入口怕被人濫用

有好多隻架喎，我飲過嗰隻係羅漢果+蜜糖。次次都會借d易倒多少少

仲有念慈庵。雖然效用冇西藥快，但好好味

綠色好好飲

我寧願飲個d

有咁多色？。。

馬尿果隻

咳息露個味道算好

次次個醫生都同我講 「我知你唔飲藥水 但係食藥丸你會失聲 你就將就下飲藥水啦」

飲枇杷膏算，咳水太難飲，兩邊出嚟個感覺又差唔多

枇杷膏好飲咁多

可樂糖漿味真係不得了

呢款會回吐 嘔返出嚟

我都試過下

小心爛牙

通常睇完醫生，我都唔會飲，好撚難飲。
寧願咳死

飲枇杷露都好過咳水

有幾好？

我個感覺係指感唔感覺到啲藥效

睇完個post feel到有幾種咳水味係喉嚨到

白色 細個飲親都嘔

巴打成日飲？

公立醫院開黃色果隻難飲到仆街

的確有呢種效果！咁都比你發現到！

之前有試過飲到嘔
但有隻暗黃色蜜瓜味幾好飲

求牌子名

咳藥水係令我理解到咩叫甜到苦既野黎

搞到我成世都好憎忌廉溝鮮奶

就係想你飲多啲水

粉紅色個隻用左成杯水浪口重有陣味
總係有d野留係條脷同喉嚨裏面

吾你老母咩，死返去5p啦

可以諗諗佢，要飲幾多先至有你講喎D冷靜感覺，唔飲會吾會，好辛苦架！

細個鍾意食藥水 因為唔識吞藥丸
依家每次飲藥水 都會反晒胃

點解咁講

咁你有幾想飲

粉紅色同白色 睇呢個 po 睇到想作嘔

你今日飲左未

Cls....我會嘔

轉一轉

我見有飮咳水習慣既人都有爛牙

其實點解呢？

Cls仲有冇其他試過？

唔透光幾甜幾易入口，落到喉嚨涼涼地好舒服
透光勁難飲

你指咩色？

政府有隻甜到仆街

但最正都係馬尿

都你睇你有冇好野！政府D野心照啦！自己買好過！

我中意雪到變冰 慢慢嗒

飲咳水 我咳因何飲咳水😔

真定假呀？

橙色最正

會上癮架

你好清楚咁喎，我未試過！一兩次吾怕掛

最高境界

識飲

食開枇杷膏

利申做緊藥房

執葉藥劑師？

一兩個月病一次
飲到慣撚曬
𠵱家飲完唔飲水 enjoy 個下lasting

轉頭話你知

回甘

係，不過唔喺香港

明晒

係邊做？

試左，好似怪怪咁，有秘訣嗎？

你又知？

你又吾講要幾多，我怕od第二日番吾到工！

Sydney
今年先註冊

其實一兩次同埋正常劑量好少會上癮
如果長期飲同過量就會上癮

之前成日有個客黎買嗰隻咳水，開頭冇為意就賣俾佢，點知佢隔一兩日又黎買，我都懷疑佢可能係上癮嗰啲所以唔賣俾佢，之後同附近藥房d人吹水知道原來佢周圍去唔同藥房買。而家我見到條友直頭趕佢走唔做佢生意

你都好有良心咁喎！

咳水無國界，中國人定外國人？好奇問一問啫！

我飲念慈庵

唔係良唔良心嘅問題，係法例唔俾賣

不過我間藥房有美沙酮病人，每日都會見到班度友黎食藥，我見到佢地個樣就覺得好慶幸我唔係其中之一

我做嗰區鬼佬多，間唔中先有一兩個中國人黎

你那邊無ccpsa or ngo 幫度友咩，美沙同有mg上限嗎？

鬼佬都好呢味？真係無國界

交換fb ok ma

冇，因為d病人係住呢區，所以係d戒毒中心refer佢地過黎嘅。

美沙同有上限，不過我地係跟醫生張prescription 寫嘅量dispense，冇多冇少。而且張藥單要keep住update。過左期就唔可以俾

我以前一早試過

有咩野係度講啦

i see thanks 又識多樣野

有D藥想請教你啫，響度吾方便

又冇人知你係邊個，你戴足頭盔咪得囉

要停難嗎？

而且我岩岩先註冊，執葉經驗唔多。連登呢邊多高手，我答唔到都有第二個答你